FARFETCH 夾運費

夾埋買夠野 可以免運費

推

有$1300野想買 有冇人夾

Farfetch 可以搵我買
我private client免運+private sale
仲有幾個private client牌子
有意留tg

住深水埗有意

Thanks!

麻煩晒

thanks